今日就可以見到 nancy.yeji老公巴打

唔知佢到時候會唔會同娛樂台手足隻抽呢

平時po埋曬我要打十個葉問gif
同連登仔勇武gif
唔知mml傻佬可以幾打得呢

啪定幾瓶入去大爆射重好啦

入去世博廁所同娛樂台手足大爆射

廁咩所，梗係現場放煙花啦

唔方便現場格劍

諗起做清潔既就鄧佢地辛苦

佢敢蒲頭先算啦

買定離手
會然Mml傻佬
蒲頭 1賠1.2
走數 1賠2.5
蒲頭敢大叫我愛nancy 1賠3
蒲頭敢mma 1賠7
蒲頭敢mma仲要好打得 1賠10
蒲頭真人靚仔1賠5

乜撚野隻抽 圍毆佢啦

又真 佢自己都成日po葉問gif打10個

淨係鋪頭已經爆大冷啦，竟然1.2咁熱

走數點會冷過蒲頭

ok我錯😭

打曬

我驚蝕死你咋Ching m

派錢 搞手只求打個和！！！

拿
我開個新
蒲頭5
走數1.1
大叫我愛nancy 10
mma 25
mma好打得 100
靚仔 1000

我靚仔

冇圖唔賠

all in你靚仔